聽日(616)遊行 使唔使戴頭盔眼罩口罩 抗議警方過度暴力?

會唔會俾犬周
正皮Full Gear出去遊行!
負片小心俾犬拉 藏有攻擊性武器

Push

推

[quote]會唔會俾犬周
正皮Full Gear出去遊行!
負片小心俾犬拉 藏有攻擊性武器[/quote]
主要講緊頭盔

主要講緊頭盔

PUSH

頭盔
cap帽

防毒面具/面罩
黑口罩

戴眼罩
唔戴